好似每逢星期日，apm 停車場就會塞到出迴旋處

假期揸車去商場真係好on9
揸車去郊區係方便左
但apm咁塞法，分分鐘坐狗鐵仲快

有小朋友就要揸車嘛

星期六日揸車真係好on 9, 冇位泊

星期五晚上都係一樣塞爆

其實你唔貪免泊好多位

weekday放工時間有時都會

星期六日基本上九龍d大商場我都泊過, 係要等, 不過都好快有位, 未試過等超過15mins

你係咪講緊食飯時間先？

嗯🤔, 又好似真係未試過晚餐時間去泊😂, lunch time就試過

不過食飯時間其實平日都等得耐啦

apm個位真係好閪
塞得嚴重會塞埋去藍田

前面仲有兩個停車場泊，你肯比錢就唔使排

yes

屌，之前排隊等泊apm, 有車係消防局個黃格打尖，勁仆街。

打尖上L真係好pk, 但如果佢夠無恥，真係可以比佢sip 到位

星期日係東隧過去，見冇乜油去油站啦..
點知入完油排隊個位遠左好多 ，排左十幾分鐘唔對路，去附近泊算9數